原來睇住一個人變係咁痛苦

咁長點睇呀

分開左，仲未分埋右，仲有機會呀

On9

我明 ... 拍左幾耐拖？

九個月

唔好受又鬧人係臭雞？

令自己好過啲嘅藉口姐

頭一年通常多喱d小磨擦，就算解決到後面有更多關到你成長到識得遷就體諒你另一半，你可能仲有排要傷心

咁其實佢變咗啲咩
唔再愛你就係變咗？

利申同你差唔多情況